大j紋髮？

自己睇圖

是誰偷偷番下負皮

會唔會條j都係紋出來？

有可能

乜水
唔好咩嘢狗屎垃圾都放上連登啦

On9 睇清楚啦 狗屎垃圾 唔想睇就唔好睇

Wfc

On9

連大J呢啲過街老鼠都有人護航

傻向左走向右走左？擺明放上黎恥笑啦